希望拍電影，叫香城制裁日 全球7月21日首播

為解決社會問題：2019年的一個夜晚，警方體制將可能全部停擺，所有犯罪都可能被允許而且免責

假如你害怕參與這場香城online既遊戲，請好好保護自己，落閘並提早回家。

本遊戲攻擊者擁有無敵時間，不受政府NPC限制和追捕。聯群結黨並使用一切方法取勝，並不違反遊戲規矩。

請各玩家不要作弊，所有不可PvP地將會封閉。

全香城所有地域都可成為PvP地方，包括官方傳送點。同時，假如你有意圖反抗攻擊者，攻擊者可使用系統最高技能sword skills — On9四連斬。

最後，若想參與這場遊戲，請身著白色T-Shirt 及身持武器。祝君好運！

如有雷同，實屬巧合。如果外國勢力的國定殺戮日的劇情同本內容有雷同，將保留追究權利。

P.s 圖片來自互聯網，如有侵犯，請多多包函。